《超人前傳》女星Allison Mack為邪教招性奴

36歲《超人前傳》女星是性愛邪教高層 招性奴以裸照威脅服侍首領

▲ 《超人前傳》女星Allison Mack為邪教招性奴，最長或面臨20年刑期。

參演《超人前傳》（Smallville）的美國女星Allison Mack加入性愛邪教組織（sex cult）「NXIVM」，協助買賣性奴被起訴。她招募女性為組織首領提供性服務，每位性奴更被逼在盆骨位置烙上首領名字。首領去年被捕，Allison Mack也落網。她於美國時間4月8日，在法庭承認控罪並道歉，稱必須為自己的行為承擔全部負責，最長或面臨20年刑期。

綜合外國媒體報導，36歲美國女星Allison Mack在庭上流淚表示，加入組織「NXIVM」本來是為尋找人生目標。雖然《超人前傳》很受歡迎，但她並不滿意自己的表現。「NXIVM」聲稱是一個自助組織，提供工作坊及課程提升女性。加入組織後，Allison威脅女性提供性服務，並逼她們交出裸照作擔保。去年她涉嫌協助性買賣被拘留調查，日前於庭上表示誤信首領Keith Raniere，以為他真的是為了幫人。

Allison Mack被指招募女性加入名為「DOS」的秘密組織。「DOS」由Keith Raniere領導，僅限女性參與，「DOS」拉丁語為「女性奴隸的主人」。加入組織前，女性被要求交出裸照、財務證明文件等作為擔保。而且，要進行特別的儀式，新成員被要求脫光衣服，在盆骨位置烙上組織標記。

有受害人憶述，烙印過程為30分鐘，感到被灼熱的疼痛及嗅到被燒焦的肉味，感覺被傷害和羞辱。儀式進行期間，如遇反抗，就有人來制服。該標記正是組織首領Keith Raniere的縮寫「KR」。

加入後，女性會被洗腦成為「奴隸」，再被要求招募新成員為她們的「奴隸」，24小時候命服務「主人」Keith Raniere。如果未能招募足夠的奴隸、不服從主人或未能及時服務主人，也會被打。Allison Mack則屬於該組織的高層，地位僅次於首領。

有受害者表示，曾被Allison Mack威脅與首領發生性行為，如有人想反抗、掙脫，就會被威脅將裸照公開。如想離開組織，或向其他人知道組織的存在，之前呈交的擔保文件也會被公開。